然後他們打算把她埋了，但她看起來還活著，而不是死了，她的臉頰仍然那麼紅潤。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子沒有救她| 
 在特輯中，沃克曼扮演的老人，作為一名水手，看著海盜埋藏他們的寶藏。 加菲貓:拯救黃金時段卡通的貓|Rich Goldstein | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 “我們”是我和格斯，開著巴士穿越大地; 我們死後，就把我們一起埋了，手牽著手。 嗯，La Ti Da: Stephin Merritt的Scrabble獲勝小詞|David Bukszpan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 這裡的風景看起來有點像玩具反斗城後面的沼澤地，託尼·索普拉諾(Tony Soprano)可能會在澤西埋葬一具屍體。 達倫·阿羅諾夫斯基| 2014年9月19日|每日野獸 
 這名官員告訴他，就在幾天前，19具埃博拉病毒受害者的屍體躺在外面，幾乎沒有人來埋葬他們。 美國疾病控制與預防中心:遏制埃博拉病毒的“窗口正在關閉 
 如果它們仍然是現代的，而且還活著，我敢說，如果你在以一種全面而誠實的方式討論活著的問題，你就把它們埋了。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 在埃德娜看來，疾風似乎把它的刺痛埋進了她臉上和手上的毛孔。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 奧蒂斯太太死前兩年很高興把她的屈辱和痛苦埋在羅斯沃特。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 與此同時，本尼非常高興地看著Watch試圖用一隻爪子去挖他的骨頭。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 由於在這場戰鬥中傷亡人數非常多，傑克遜允許班克斯在第二天埋葬死者。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培